[亞運]韓國教練賽前偷走港將釘鞋 陳佩琦不適應慢0.03秒僅僅出局

「我好蠢，好大意，真的好蠢。」賽後陳佩琪雙眼通紅，說着事發經過時帶點激動、內疚、混亂，但話語中亦帶點自嘲。

開賽前約半小時，陳佩琪在第二報到室發現釘鞋不在袋內，立即心急如焚，一口氣跑回第一報到室「地毯式」搜索，也沒有發現。陳佩琪說：「所以我再跑到熱身區，但怎樣找也沒有，結果再跑回賽場。有韓國跑手前來問好，溝通後才得知她的教練意外地拿走我的釘鞋，但那刻教練已不在場。」幾經波折，陳佩琪跑了400米搜尋鞋，總算「人間有情」，獲其他跑手借出同碼數的釘鞋上陣，最終以11.97秒，僅僅出局。

泡狗

Credit to 古巨基巴打

冇得睇live
垃圾有線

偷野 報警啦

垃圾泡狗

仆街韓狗

屌你老母泡狗

班泡菜真係好仆街

靠菲律賓警察？

港喱輸咗懶地硬

0.幾秒都要懶隻鞋

跑多咗400m事少，心理質素事大，比人偷鞋心都荒埋

唔撚係嘛

我考試肥咗差少少合格係咪又可以懶支筆

On9, 最大問題係影響心情同情緒，國家級運動員呢樣仲重要過對鞋本身

你換個condom牌子出野時間都唔同左啦

on9比喻

0.03秒唔係主因 , 係比人跑慢左 0.03 秒出局 , 如果一早有私家鞋 , 肯定唔止跑快 0.03秒 , 垃圾標題轉移晒論點

泡菜狗改不了吃屎的習慣，為咗贏乜都做得出

冇做運動毒撚係咁上下 球星對boot唔岩都影響發揮啦

泡菜出咗名茅，世界盃拉人、游水偷步DQ, 今次真係意外？

佢講得出咁on9既比喻，就知佢考試肥又真係唔關枝筆事，而係佢智力問題

泡菜偽君子
蝗國真小人
兩隊鬥奸已經好好睇

印尼呀屌

泡菜國真係垃圾都不如

所以齊齊DQ

屌你老母乜撚比喻黎

如果條女有追開泡劇，咁就抵死喇

佢有腦就唔會咁講啦😂🤣

泡菜真係體育界毒瘤黎
btw要偷直接偷獎牌嘛

位唔是咁上的 屌你老母

佢真係偷過

其實唔單止運動員，成個國家上下都冇體育精神垃撚圾

垃圾泡菜狗

其實唔同咗鞋
隻鞋嘅釘位，鞋尖嘅闊度，
甚至鞋嘅形狀大小物料重量，
都一定需要時間適應
適應完都未必一定適合跑手嘅個人跑法
所以呢個輸嘅原因完全唔係賴地硬
泡菜係仆街

本來睇到好嬲
然後睇到呢個comment 笑到標眼水

我揸GTR我洗輸

韓國人好低賤

窮到未買過新鞋著？
就咁畀隻新鞋你著都刮腳啦，何況跑步

成班毒撚平時運動都唔做開，邊撚度會明白俾人換左對鞋有咩影響

泡狗死全國

泡狗乜撚競技比賽都係狗閪嚟

跑之前跑左四百幾米揾對鞋
韓狗真係好撚累事

韓狗做陰質野當家常便飯喇，使撚理由咩

睇佢地屈9游水個女運動員踢9佢就知韓狗賤

傻仔 唔同筆寫字速度都唔同啦

南泡狗同支那狗一撚樣咁撚低莊

真係有啲可惜！下次小心啲啦唯有。努力！
不過呢類重大賽事，唔係應該每位選手都要自備多一對後備跑鞋架咩？預防有突發事情啊嘛。

韓狗不意外

崇泡撚重未衝入黎屌崇日撚
日本有武士道精神出去一舉一動都代表住國家
泡菜有乜精神？支那都重識話自己盜亦有道孔乙己

巴打babykindom過黎？

暑假仲有幾日先完 冇計

點解咁講？安慰下同真係唔識想問下野姐

天滅韓狗

所以體操個單野抵韓狗扣禮貌分
唔抵可憐

冇文化先會崇泡
物以類聚

垃圾泡菜

傻閪
打乒乓波/羽毛球臨場俾人換球拍會點呀？
踢波臨場俾人換對唔同型號波boot會點呀？
用吓你個閪腦先講嘢啦五毛

話左韓狗同支那人一樣架啦

依家出街啲港女好多都韓look,你就知依家啲港女幾on9喇

喂
屌你老母

想問下而家出一個呢d reply公價收幾多？

使唔使加密講呀

但講真對鞋唔可以亂擺
你見以前劉翔CCTV影佢自殘踢牆去洗手間其餘都拎住
保特嗰啲更衣室出入田徑場成日俾記者圍都拎住2對鞋

經一事蔡一智啦雖有

如果被偷野果個係中國選手

連登仔實屌：抵死啦 自己對鞋都睇唔實